7月1日愛國遊行招聘大量參加者，人工1000元

6609

比500我都做

Pm

良心遊行業者

有興趣

齋坐遊行

愛國係一盤生意，唔醒起係邊個講過

咁撚好pay 唔怪得咁多廢老走去愛國

1000蚊一日

lm

已bookmark

參加

但著天滅支中共 t shirt
香港 is.not china t shirt

肯定走數減半

會唔會行完收唔到錢？

遲到 早退可以嗎？

都做啦

有冇連登仔去 食窮佢地都好呀

已報

我驚你上癮迷失

有錢 奶中共屎眼都得

群組見到呢啲圖

x2

堅唔堅啊 去收完錢就走

多$200，但不可sleep

要唔要登記身分證？

有冇人以前去過？
有冇流程攻略

寫明我可以訓覺bor 識唔識字架

吾 係指佢

屌你老母食我夾棍？

聰哥就可以訓覺
你係咪聰哥

吾佢老母

點樣齋坐又遊行

太空卡+床位地址登記，應該安全

仆街吖，樓上個何sir食左兩舊水，屌佢老母呢d陰質錢都要貪

遲d會唔會有$1500

但平$200可以睡覺，有d人鐘意

賣撚咗香港佢啦
做嘅嘢有邊樣未做齊？
得到嘅永遠都係俾人屌老母唔好阻人開工

拎英國國旗去先

暑假工

遊行完 記者採訪直認係收左錢先黎遊行 錢又袋左 又落鳩埋佢地面

有無人打過去之後錄哂佢錄 要證明比啲廢中廢老睇，根本無人會支持藍絲 有都係收錢嘅

認真 如果去架話可以點玩野呢

1200蚊6粒鐘玩手機邊到搵 認真想去 到時實大把連登仔相認

有無人真係join左

好撚好笑呀 屌你

咁依家係去遊行定齋坐定係訓教呀

我去我去

Ching,唔好咁幼稚啦

$1200
仲有冇高d

有冇人join到？

斷人衣食如殺人父母!

邊度有窿路做大判

有無人打過去問

我收到風係人頭1800喎

要收身份證先的
以免你玩嘢

玩過3年都係得1200，不過反正７月１冇野做執下錢好過

1200果個係真?

無試過直接聯絡上面個幾條友，係之前啲師兄搵我一齊去。

學生哥等錢洗 做一兩日都好

不過２０１４定１５超左時都冇補水 屌

阿何生係咪真

有冇人打過去

我地結合連登力量
個個都報名仲要報大數話老豆老母都一齊去
最後全部放飛機
等佢到時冇晒人失預算都好

失預算?
佢2判 3判
你報幾多 佢同上面報大多2 3百

你唔到就仲好 佢唔係抽你500
係食埋你果份

等陣打過去先

1000 正喎

收一半先

識玩緊係食哂幾家茶飯
去一次收哂咁多家錢

做完 再報蘋果賺多500$

有無人已經打左電話

組團去，到場大叫香港獨立

連登仔組團

打唔通

咁你咪冇錢收，同自己去有咩分別

whatsapp可以用舊電話等你搵唔到佢

呢d要收身份證
玩野會無糧出

咁少你肯定會去?

19

點知公價係1500

有無巴打聯絡到判頭?

據知今年請左勁多dse後生仔
其實千幾蚊一個下午
對dse雞來講真係幾吸引

幾個鐘1200蚊
大把人做

忽然愛國

有冇人whatsapp左佢地

你whatsapp左?

收咗糧再玩嘢都唔遲

有蛇頭狼到比三舊

蓋清識唔識人俾得多？
我想做

連登都大把人參加啦
之前撐警集會都大把人上緊連登高登

連登仔一切訴求都可以簡單翻譯成 給我錢和女人

邊到請

係架 唔通真係同你講民主自由咩

有無人係成功聯絡到

我都去

同問

pmed

仲有冇位？
我拉埋幾個朋友一齊返

係咪已經慢左
聯絡唔到人

有冇巴打做過/真係識人
真心想返 冇錢洗 唔玩野

我愛中國，反對港獨份子！

+1

同求

ptag

今年佢地等人用
留意下d 藍絲facebook page啦
多數前4，5日開始招人
有幾個蛇頭會高少少人工
注意下邊個多like

何sir cut線 求下聰哥比我翻 我唔會訓教

求藍絲fan page
平時唔留意藍絲野

好多啦 自己搵下 愛乜愛物個d
like左佢既話 會發現佢地成日有散工介紹
日薪800-1000呢d

搵聰哥$1200

我800就ok

已報名

咁就比人偷左資料

i want to john

依家d 連登仔一d 風骨都冇

30號至1號

太空卡 ？

垃圾

通頂得一千

身份證號碼呀

倒貼1200

我為興趣

真心有意返
tg:undertaker2046

巴打一齊follow定啲藍絲fan page

返左日本，冇得玩

+1
最多唔著平反六四 著Hong Kong is not China

巴打要面對現實
唔係話鼓勵人去

不過站係等錢使既學生哥立場上
半日唔使做野賺千幾蚊仲想點
平時番兼職可能做足2，3日全日先搵到
湊夠朋友一齊去時間過得仲快
真係吹佢地唔漲呢d錢事實上的確大把後生仔搶

利申：今年唔會去

我1200喎

有無啲藍絲page推介

洗唔洗曬既先

知唔知咩係風骨
學生哥等錢使
咁D錢攞去做D咩?養妻定活兒?
學生哥有咩現實需要面對?
你今日賣得個屎忽出去
你第時都一樣可以賣個屎忽出去

如果你良心只係值個千幾蚊咪去囉 做人忠於自己好

平時一開facebook勁撚多人share
多到要hide左佢
好多廢老片
其實當搞笑野睇 都幾搞笑

其實無咩問題
你話真心愛國唔收錢就on9
收支那錢再平時屌返支那其實幾好

Pish到上報

所以我唔會去唔會出賣良心
但事實真係大把學生哥報名講事實姐
佢地d錢拎去食，玩咋都係

中小學雞恩物

想去，然後捐番d錢比港獨派

有錢唔搵就真係ＯＮ９啦
出咩賣良心，愛國都叫出賣良心？你傻撚左？
大家都係中國人

咁又係
比少少tips大家啦
唔使咁早報名住
29，30號先報會多一兩百

香港係用黎搵錢
我去

我2點左右打比何sir未能接通
想問下上面咁多個
有冇邊個真係請

公開個公價
唔好俾人做爛市
臨近七一搵唔夠人應該會加價

蛇頭出到$1000
實情應該有～$2000
記得同蛇頭講下價

咁都有得擾敵

何sir 應該今日好好生意

收工出糧

應該半真半假

會唔會拖糧

愛香港國遊行 有錢收咁正

試下whatsapp先

風骨?on9
香港人核心價值就係有著數攞到盡，而家係捍衛香港人核心價值

你試下支爆大陸人變返窮撚，屌你一腳西撚到班鄉下佬返火星呀

笑左

等錢洗，各位大佬唔好玩電話住

好等錢洗 有無藍絲page share

打算去 但打唔通

多啲人去，到時換衫又得叫口號又得

好想做

蝦腸？

要比身分證，不了

不嬲都話安居樂業生活富足就唔會有人反共
年年派糖香港人可能仲聽話過澳門人

聰哥起tvb做？
個樣柒到係朋友

想去

楊子聰係支那人，原諒佢啦

上面啲人仲話去搞事，比人點晒相啦

有冇人真係想去架？
我就唔係搵上面個幾位，但都係ＨＫＤ１２００，
係我朋友介紹，最多要多２個巴打，有經濟困難／要交ＤＳＥ考試費優先，
下面留ＴＧ比我今晚搵你。

@Kinghahaa

留名

點解我搵佢無覆

有意想做

@Mekoleunghm f

公屋窮撚

更正:@Mekoleunghm

要交學費

報已上

【網聘筍工】七一齋坐撐祖國 六小時賺千元 記者應徵：冇位了

冇可能今年多多都受

支持林鄭月娥

愛國

咁撚快冇位

Id: jkjacky

加單親家庭 考完dse仲要交大學學費

我1200蚊就夠喇
唔訓淨係玩手機

唔該曬巴打

公屋窮丁 仲要交大學學費
呢家日日中午食麵包

我面包都冇得食 每人飲水
依家訓緊街

我係洪七公
呢到我渣旗 我話事
我要遊行 我要千二

我最愛支那國

判頭出緊幾多?, 廣傳, 唔好比人食水

成班死垃圾 漢奸走狗賣國賊 出賣香港
1200蚊就買起你人格 不知所謂

利申跟

忽然撐政府

屌你電話呢

肯定會再招人
建議29號報名

有冇人打過去係咪真係有

咁咪乖乖地唔好玩野囉

打撚左比何sir 未能接通
屌

所以話香港冇得救就係咁解

我收到個個係鄧sir

電話呢 whatsapp呢?

係咪真㗎？我真心想做

我唔訓覺唔玩手機 只係想賺下零用

私樓窮撚 窮過公屋

自推

[url]網址[/url]

家庭有困難

Tg: KaaaaaaaaaaKi

留名睇到時全部都係巴打，訪問個陣玩曲線

係咪已經冇位？

留名等睇落格

真心愛國不容抽水

有無1500以上

要身分證

乞食 求飯

如果拖糧點算？

有冇人打過去,係咪俾左錢先?

利申:未搵過呢D錢

咪傻啦 幾百人追住佢打

支持香港獨立？
睇呢個post就已經唔想理班人啦

要交學費 唔該加我

一群垃圾連登仔為左錢出賣自己既人格

利申：800都做

你申請左學生資處，仲話冇錢交學費？

夜啲搵你＿

夜D搵你

我都好困難

夜啲搵你

我BAN撚左你 頭先睇唔到

請加我 要自己交學費
@abccxx

點解

@Kinghahaa 巴打唔好miss左我 唔該晒巴打

班友真定假呀

唔好唔記得我

樓主個撚樣食左你地$500....
我出1500食你200 （唔包飯）先小人 後君子講定先 有興趣係依條隊留FB/ email (FB優先）

D tg有晒相

好撚窮 唔該哂

講真邊撚個得閒起底呀
賺下錢都有罪咩

@lifesareblue

areyouon91998@yahoo.com.hk

我收開$89.64架喎

kelvinkwokzrock@gmail.com

出曬個電話啦 做得出怕咩

lihkgliliiiyy@gmail.com

等錢開飯 真心 兩個人 一千或以上就做 求蛇頭搵我

真心求職 失業太耐要錢交學費

diudou2046@gmail.com

lihkg689689@gmail.com

leelomo@gmail.com

jko099130@gmail.com

交兩萬學費

不如咁 你幫我搵多30個人 （大專生) 我比1300 1個人頭比你 至於你比幾錢請佢地 你話事... 你搞完email： hincheung19960520@gmail.com

留兩個

學生

仲正過做ptgf 我做呀

yyy16511@gmail.com

巴打求下你請我 冇錢開飯

窮困學生

kidd1699@gmail.com

「愛國」有價。親中團體過去不時被傳媒揭發以現金報酬招募市民充當「臨記」遊行撐場。國家主席習近平下周將訪港出席香港回歸20周年慶祝活動，網上亦陸續出現不少「招聘廣告」，招募人手在7月1日出席遊行「支持祖國活動」，報酬亦由過去的數百元暴增至1,000至1,600多元。

在社交網站及Whatsapp流傳的多個訊息疑似由親中團體發出，其中一個的內容指明是「招聘大量齋坐遊行（支持祖國活動）」，有膳食及飲品供應，又稱過程中「可以睡覺，玩手機」。然而各「廣告」的工作時間及報酬各有不同，最長的由6月30日中午至7月1日下午，報酬只有1,000元；另一份同樣時間、同樣工作性質，但報酬都多出200元，原來「工作條件」列明活動期間「唔可以瞓覺」；另有一個招攬人手於7.1當日下午「遊行」6個小時，報酬高達1,600元，並附設報名電話。

記者午下逐一致電查詢，惟電話均已全數關機；網媒《立場新聞》則報道稱成功聯絡其中一位「判頭」，對方答覆指已經「冇位」。

過去由建制團體號召的遊行活動或大型集會，不時向到場人士提供「蛇齋餅粽」或現金報酬，金額由300至600元不等，大多在遊行完畢後直接由「蛇頭」派發。

jackychan114@yahoo.com.hk

做咩撚一講錢就投共無撚啲骨氣

leohuang0315@gmail.com

千幾蚊就試到連登有幾撚多左膠支狗
你地快D仆街死啦

成班為五斗米就折腰 垃撚圾
每多一個人參加,中共就多一分藉口話大部分香港人都係愛國
只有少數人係反中

如果全香港人團結唔參加, 中共就連呢個大話都好難講得出啦

食得咁深出面叫緊1900呀

樓上留tg班仆街同做ptgf 冇撚分別
咪撚屌人做ptgf
你地都係一樣為錢出賣自己人格

我屌哂你地老母呀
以後有咩事千祈唔好屌大陸

年年都有走數㗎

似係你班廢柴先係連登異類

點報名 屌 我好撚鍾意支那架

入黎睇人中伏

年年都有蠢人比波台狗撚

咁撚多on9仔

Thx

kenlee0073@gmail.com

緊係1200蚊啦

最有無位
最低工資我都返呀

收工走數就有份

成班去嘅人我理撚得你係咪窮撚到咁
認自己做中國人啦 支那人
少少錢就買到你地嘅骨氣

有錢收做狗又有咩問題

成班廢物為錢賣港
後生既都係咁
香港已死

有無留左tg巴打 收到pm
我收到個 好驚係巴打扮

祝所有為錢賣港既垃圾
生生世世做支那狗
出世死老豆
老母做雞養大你
再繼承衣鉢

震左都要左諗右諗

等錢買鞋

仲有無收到pm既巴打

仲諗緊俾唔俾身分證

有無人收到PM掂左

收到 但未覆佢

屌你老母 窮學生又ultra boost又supreme tee